富途牛牛股價升唔停｜暗諷耀才是麻雀

妖才不嬲垃圾架啦，佢個死人apps，流到爆，咁多年都係咁，不思進取

耀才又紅又唔好用